又夢見以前間學校

遲到
搭的士返去
校門未閂
自己行入去諗住入返f3個班
但成列f3班房空哂
再行入d
一條走廊兩邊都係人 細過自己
但睇唔到自己行過
醒起原來已經畢左業
冇左初初要返學又遲到個種恐懼感
返學既夢多數負面居多
醒起畢左業個下至安心
可惜做人過左一關 又有更多關
可能十年後夢見自己grad job
但驚到嘔起身標冷汗個隻
其實讀書都唔係開心
真心覺得自己1x歲f3 4開始冇好過
可能因為有比較
比較一開始左
就last成世
所以其實所謂有成d人都唔係免疫
冇一勞永逸
但細個真係以為讀完書完左件事
件事就真係完左
只可以講
唯有唔好咁上心
女又係 錢又係 做到d咩都係
好似好假咁
尋晚諗返以前d女訓着
朝早起身咪又自己一個